#МНП #ОПредмете Зачет

## Преподаватель

- Кузнецов Эдуард Николаевич. Каб. 732 УЛК
	Почта из ЛК: eduardkuz@bmstu.ru

## Материалы курса

- Проводник
	[Папка с файлами (Win)](file:///C:/%D0%94%D0%97)

- [[#РК]]
	- [x] РК-1 09.10.2023
	  - Решение [[РК-1]]
	
- [[#Реферат]]
	- [[Темы рефератов МНП.docx]]

### Конспекты

Лекции
1. [[МНП (Методология научного познания)/Лекция 1|Лекция 1]]
2. [[Лекция 4]]
3. [[МНП (Методология научного познания)/Лекция 5|Лекция 5]]


## О курсе

Семинаров нет. Будет реферат. Преподаватель раньше читал философию.

МНП - общенаучная дисциплина про объединение философии и науки. Стоит на стыке истории науки и философии науки. МНП изучает то, как использовать и комбинировать разные методы познания.

Цель курса лекция – ознакомление с предметом и структурой научного познания.

Философ просит старост отправлять фото журнала посещаемости ему на почту.

В зачет идут посещаемость, РК-1 и Реферат.

### РК

РК-1 несложные вопросы по лекциям. РК-2 - это реферат.

### Реферат

Пришлёт темы старостам.  
Прислать надо будет как-то. Пока без подробностей.
Нужно печатать.
Делать 2 часа.

Объем реферата - 15-20 страниц. Но люди сдавали на 4 с титульником.

От старост нужны 2 скана таблиц, где заполнена посещаемость, за первый и второй модули. Они прикрепляется к работам группы.

### Комментарии старшекурсников

Чил.
